FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (312) 正皮中紅朗紅包紅美斯

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

最後一次tots WL派彩 祝大家攞個尾彩

想呃正皮？
次次撳完都係中龍門

主要係油雞洗濕左個頭做左四分之一先猶豫緊

油雞勁，我打wl 數據勁過pele 告老夫

上星期得9勝
只可睇住大家中C朗美斯麥巴比

9勝
你場場都撞爆機隊？

今年你轉左玩PS重有冇掂XB

有冇富翁玩過哂tots同toty屁
玩唔玩得出有分別？

無啊，xbox 賣咗啦，部機用黎踼足球者麻， 有冇興趣 friendly 今晚好似順順地？

有沒人下年照買定棄左佢算
預定成720好撚貴

12月已經冇玩
係呢個月有tots抽先掂返
姐係後r1綠燈年代
搞到比人el tornado同first time屈到傻

年年都話棄呢隻垃圾
但講真邊有一隻可以等你玩哂手頭既game可以襟玩足一年先
重要令你又要屌又要打

無玩幾人個月個陣咁勁既

Crystalho0523

冇打機有炒嘛
9到12月勤力D炒一千萬返黎
揸住一千粒半棄狀態得閒入下卡收息冇難度啦

其實真係要佩服佢個模式
成個ut都好似毒藥咁令人有毒癮

真
除左gta我冇一隻game打到爆機
Red dead好似仲係chapter 2

我都有諗過下年hea 炒到爆機隊先打，定期入d人唔使浪費時間比隻戇鳩game

不過驚佢又ban 鳩我

上年買咗d 之前既大作，god of war, 尼爾, p5, 果d 打埋都唔夠20個鐘

我真係好鐘意踼波架

我都想，Halloween d人未識炒，好多機會

今年真係柒得太離譜
上年輸萬能low driven我可以話我失位我抵死
依家volley易入過單刀
first time易入控定個波
真係唔撚想玩

更多巴打呢
今年重有冇係度教人
今集見咁多人d po推咁快都懶得入黎
不過係到教哂路又係死
個個hold大貨又唔夠大心臟一有人panick就搞著自己都炒唔起堆貨

手足fut 20見今屆係玩得幾開心 雖然一開波就fitness shot之亂 不過今季special card夠 同埋好快用到自己喜歡嘅球員 只能夠講正 德甲今年第一次出potm 係好開心 差唔多次次都有做

屌㩒左正評

9勝又唔比？

清倉做r9 玩3R reunion
Tots Cavani, quag, Fb ibra, de rossi, moment 大簡...乜柒都祭晒落去
淨係keep主隊，robbery/goretzka， sandro/luiz

等聽日派彩出貨先做到...

End game 最後變陣

仆街中Alisson

我都想玩不過而家淨係夠卡砌李華度

條友前排番過黎話下年開tg group 一齊炒，我緊係支持佢啦，廢事呢道一日一個垃圾post個個問放徥未

最高峰期嗰陣
就快連今晚打唔打飛機都要問更多巴

94西甲中場

無話唔比
只係覺得只要唔好尻打得太過份
Ea都會造到夠11win
自己打果時場場尻下尻下
應贏則輸 應輸則贏
個個week完全照劇本咁打

最撚慘GTA又未出新
炻撚住要玩FIFA

辛苦佢
early access個幾日見成堆白痴問題又唔睇q&a唔多對路都廢事再入黎答

Gta6幾時有

想玩mhw

等緊Pokemon
利申：任豚

上年買隻LET'S GO仲未玩........

冇左一半寵

呢個真係屌佢老母
我Bank入面唔知廢左幾多隻

1百萬 CB 係咪 華拉尼最好
拍 毛聞 Blanc

上星期我都唔知咩事係咁輸
又撞正隊隊都爆機隊
最後係29場9勝

其實之前都係11-14咁上下

我會簡rio

竟然最後一輪totw

😉

夢想中紅朗紅包皮 現實係紅艾利臣

屌 趕客

反cup爆機隊都算係咁

屌你老味 紅朗是我的

ultimate冇屁馬真係好白痴
搞到貨源少一星期冇得平D

預告定下星期三有新野wor

主acc食哂屎 副acc一開 終於有得玩下牙朗
祝大家聽日中紅牙朗

巴打，fifa打兩個acc唔辛苦？

Game尾都唔撚比你地抖
Ea: 繼續奴啦你地柒頭

放coins $3/10k 包卡稅

本身呢個比人ban左market 所以先開新acc玩
呢個acc做sbc都夠卡 唔洗點打

應該係國際賽啦 一係就之前d黑卡 fb 復刻

做完tots sbc留番屋企用PS4開，果然係
西班牙
CM
屌你老味EA

500k 筆值 左翼有咩好揀
有兩隻icon包所以用咩都得
定係平平地用土超隻henry算

我之前都諗左好耐
最後用土超henry

之前抽中左隻95 dollarumma, 一直冇機會用，今日sbc 抽到隻chiellini, 即管試下用下dollarumma, 廢到嘔，完全唔識撲波

咁用住先
93屁依家係咪唔夠做

屌咩

屌那星DR 兩日加埋連輸10場由2050直到1900

有金卡好似做82+好過80pick
80+ pick開3次9個人有8隻80 81

龍門得4隻有用
意甲ccc
英超ddg
德甲扭亞
Icon vds

黎緊7 月先打xbox ps4 play off
應該仲有野出到8 月grand final keep 住人氣

我其實唔想咁快完

比人ban market 都夠卡做sbc咁癲

保球王

樣樣有d

Tots中算係樣樣都冇

但無樣突出

都係做黎祭，83都唔算難啊

難在要食張totw
仲要Totw以後冇supply

今個wl繼續有tots rewards
大家可以繼續奴啦

抽邊堆

蒲下頭先

竟然仲有

Donnarumma用緊 幾勁喎
好多近射都救到
要接受呢隻game嘅龍係點都會失波
擋到一兩個必入攻勢算勁

打單防中 做轉守為攻
Moment Petit, 91 Vieira定 93 Gullit好？？

Gullit

放coins
$3 /10k，有3m

guarantee中硬吹duplicate

係咪有巴打撚過下哩隻幾好用？

幾好用 撞得下有頭44* 唔慢

Messi 最佳位置係邊路定前
打442佢好似唔係幾肯跑同現位
Wr 問題？

但係佢話下星期三有其他野出？

今年第一次打，有冇巴打講下上年呢個時間係點

有閒錢先做 太撚伏

上年有世界盃
喱段時期係咁出世界盃potm totw之類既
今年唔知會唔會出美洲盃/非洲盃 totw之類既？

上年世盃ut 刷icon
試曬比利老馬古烈治

紅卡唔中1m以上即棄

未知

中都棄啦

唔中包皮即棄

意甲ccc
86 IF 用到 end game

真, 已經無心機再玩

只求kai 仔
咁多個禮拜入到隊一隻都無
Sub都係得gnabry 一隻入到

moment icon呢排無曬影
下星期會唔會出佢地做紅卡呀

單防中仲要轉守為攻，巴打要求真高

小花個身體質素點打前衝鋒陷陣呀，除非你扭波勁到避得開晒d後衛姐。

小花打前冇問題，ben爺都係咁打

最佳 雙箭頭 似CF角色 可以墮後造波 又唔洗防守
仲有一個ST幫佢衝

or 常見做法 放邊路 or cam

尼馬做風險真係麻麻地想買

面

都係唔買實體

會唔會呀

偉拉
一路用都唔覺得偉拉轉攻為守有問題

墜後造波應該打唔足全場，做super sub打邊好勁

對住宜家d tots toty cb埋身真係輸蝕

做fifa封面首要有強姦news

紅卡係5大league tots加community

邊到講？

做左廿次終於有一隻

都係要繼續奴

睇下今日中唔中好野啦
唔中都冇心機打

唔好理入唔入到隊都好，今集算係賣大包人人有紅卡，wl又冇門檻咁滯，係吸引到人打

其實個pool會再大咗，真係唔會為咗咁WL囉
red pick我當佢全部major league，淨係5個major league加埋咁多嘅垃圾都夠死
elite嗰包嘢輕鬆中晒Trapp Alisson Benitez同埋佢哋啲friend
Guaranteed更加多垃圾人

今集gameplay係柒
不過獎勵係幾好
另外有樣野好就係custom tactics轉陣

係，唔駛再場場一入去先等30秒

今晚撚下先
不過好難砌隊
都係做super sub

好心佢對勝場較高既獎勵好啲啦
而家17win個tots保底機制咪幾好
根本一開頭就要咁做
就係因為佢14win以上紅卡本身淨係攞81+
所以好多人淨係打到14win就唔上
打到上e中81真係低鳩能

唔係為左包tots pack 都唔會打到上e
啲紅卡柒到傻

totw期間紅卡做guarantee major league或者86+其實都冇乜意義，因為totw更多高分低能

之後totw再冇supply, 咁之後啲totw係咪會升價做緊油雞仲差幾隻黑卡未買

佢guarantee 左major league，理論上係易左中好野，唔guarantee仲伏

其實出左tots d黑卡都升到傻左
81 82都可以升到2萬幾3萬

今個星期red pick係五大聯賽咁？

你諗返一開game個陣
中高rating既紅卡
做sbc已經慳好多
仲未計game頭勁卡if
你好似seth咁中美斯皮包已經慳1-3m
根本佢而家個機制唔夠鼓勵人打上去

其實最簡單，佢將每級coins嘅獎勵辣辣上咁加已經最實際，由其開game初期中期有錢就可以炒卡買人做到好多嘢，guarantee major league同8x+一樣可以係全垃圾，淨係呢個月tots已經有辦你睇

佢最大考慮係唔想富者越富
Assumptions係隻hai驚幾敕殺都有人奴，越多人玩賺得越多，財富均勻就越多人玩
同scripting 原理同出一徹

11win係咪唔會中好野

機會細啫

係抽一次同兩次嘅分別

定係每pack好野嘅機率細啲

利申第一次奴wl

咁講11同14既分別係14可以有兩張紅卡
而17以上係guarantee 一定有一張major league
結論就是，你運氣好既11win都可以中C朗，美斯果的

唔該巴打
唔奢求咩大獎 淨係想要隻英超既入隊

EA：轉蛋開箱不是賭博，而是一種「人生的驚喜」

遊戲內的轉蛋開箱已經引發許多相關的話題。包含轉蛋開箱機制對於作品本身遊戲性的傷害、青少年成癮以及是否屬於賭博等等，歐洲部分國家已經立法禁止遊戲內包含轉蛋開箱機制；之前我們也報導過：美國也意欲立法禁止此一機制

圍繞此一爭議， EA 一直是眾矢之的。

自 2017 年《星際大戰：戰場前線2（Star Wars Battlefront II）》以來的多款遊戲，EA 一直是開箱討論中最常被提及的爭議對象。對此，在最近英國國會舉行的聽證會上，EA 的副總 Kerry Hopkins 發表官方聲明：「遊戲內的開箱並不是賭博，而是一種驚喜機制（ surprise mechanics），而且合乎社會道德倫理。」

在這場聽證上，主要集中的焦點在於遊戲內這種憑藉機率來獲得物品，甚至鼓勵玩家不斷透過現實金錢來獲得更多嘗試機會的「微交易系統」是否屬於賭博？

例如蘇格蘭民族黨的議員 Brendan O’Hara 就認為 轉蛋開箱本質上和賭博相似，對於青少年的影響更大，其中的社會責任和道德問題不容忽視。對於這樣的質問， EA 代表認為「我們不把這樣的機制叫做開箱，我們稱之為「驚喜機制」 。

而驚喜機制就是一種人生，普遍存在於多數的娛樂產業之中。她補充說：

例如在一家玩具店買「健達出奇蛋」，小孩子總會期待裡面會出現什麼玩具；又如同你去看一場電影，也會期待有沒有埋什麼彩蛋或隱藏哽，如果發現了其他人不知道的東西你也會覺得高人一等，而聖誕節的禮物驚喜，更是構成整個西方文明的核心，

驚喜就是一種人生的成長和體會，我們則把這種驚喜機制在遊戲內展現，這不僅是多年來娛樂玩具產業的一部份，非常有趣、也合乎社會倫理與道德。故 EA 的代表認為：「轉蛋或開箱機制並不是一種賭博，也不同意此一機制會導致賭博」，

雖然在部分歐盟國家已經禁止開箱，而為了遵守各國的法律對遊戲進行了必要的調整與改變，但是這不表示 EA 同意這些國家的論點。

咁無恥嘅說話都講得出

講呢番說話既人好有腦，驚喜機制都俾佢諗到

其實用點數直接抽好難話唔係賭博
只係睇當地政府嚴唔嚴

屁馬咩Version 都唔會廢其實，我仲用緊隻普金都幾常扭過同射入堆TOTS 後衛同龍門，我建議玩屁馬

如果回防嘅前鋒會唔會唔夠氣
用緊tots 果隻

如果800k 筆值呢會唔會dembele好d

如果我果時有1m我會揀玩丹比利

最衰今次tots 一隻左翼都冇
依家係土超henry/賣gomez 換93屁/dembele
好難揀

兩包un吹核彈
3張tots ： 88 86 85

睇你左翼點玩啦，如果純爆速，做下波，射門要求唔高嘅，咁丹比利追求下數字都幾好
但如果鍾意扭波，又要搵隻翼嚟射門嘅，就屁馬啦，5* 腳射波真係大優勢嚟

D pack全部最高81

仆街.. DR PACK又中alisson
guaranteed ultimate tots 果張 duplicate 已經用黎做左小白
屌

終於有得吸下負評

比正皮你

開哂DR pack最高得張黑卡oscar咩藍光都無

好過我 藍光法國前鋒..86果隻

2隻都5星腳wor
屁係咪好好扭？ 因為我扭波唔叻

自膠記錯，兩隻都5腳
屁馬好好扭阿，就算你只係用 Iniesta Move, Heel to heel 呢啲簡單skill move，5* SM都會令個動作流暢好多，屁馬種靈活無球員可以代替

試下丹比利囉
除左composure 各項數值都好好
講真唔係高手可能用丹比利仲好

求下你比好野我 都季尾啦

其實丹比利同尼馬都差唔多靈活，如果話尼馬9分丹都有8分
射傳速tots丹都贏93尼馬
但丹隻隻都composure唔夠

其實丹比利都好扭但打正選就真係比較一般 屁會好d

唔好求呢隻垃圾驚啦 呢隻驚要屌先有好野嫁

Dr 六包得一張walkout

屌你老母臭閪ea 比好野我

唔駛再用leno啦

冇c朗

痴撚線
揀左兩張兩卡alisson
其他揀唔落手
得8x

屌佢老母
17win
兩隻oblak

馬昆 vvd
alisson

跟住兩包100k 最高84

收貨

upgrade到cb
我想要kai仔

完

同你交換

你都中左大獎啦

del game

冇大獎，但都唔錯

屌你老母ea 垃圾game 唔撚玩啦

Fifa20見

嘩屌

老懷安慰

屌同你一樣

我地一樣

EA

兩隻簡一樣？

負評開始

B華 基亞連尼

屌出即刻出好野

係，求其搵個高rating icon sbc融左佢

頭先求完佢 即刻顯靈

哇我屌你咩

想要隻kai 仔

兩大過街老鼠

想要kai

人人一隻Oblak

各位Fifa20再見

真係唔屌唔出

加埋之前咁多人做poty
96vvd都變公廁

Thanks ea

最後一次wl 兩張86 rating紅卡

完

可以執下平貨

唉屌

我都想要 係咁出防守球員比我

唉

其他PACK得一隻過84..

唔駛貼兩次呀嘛

同你一樣
灰能到

屌你老母垃圾game

EA好波 棄驚

多謝EA
屌少3個月

Alisson跌到8萬6

正

B華一出50萬 高位近60萬
依家都係得返17萬5

ea直接派一人一隻好過啦
幾時都係佢

佢定de paul 好

Oblak同alisson真係陰魂不散

唔同玩法喎
bwa 玩靈活

唉 番去聽my little airport

祭左做alisson 做guarantee
紅卡中返

依家14w一張ultimate 都唔中
後悔點解唔撚打埋上17w
仲有13場

我都好後悔

有咩好後悔 都完

有冇機會塞到kai仔入去

用4231用雲拿應該夠chem

踢邊係咪bwa好d

好 trytry

又中CB

g1 reward

巴打我死衝晒30場，屈都屈到我得16win
結果

同你一樣，最後一場半場領先二比零，下半場全部不受控制反輸4:2

ea我屌你老母

14win得隻alisson

Same
第一次開pack見藍光都要開重複...
我留低睇下呢幾日有冇sbc抵做碎左佢

應驗

真係陰魂不散

嘩我屌你呀

睇住隊波崩盤好淒涼
下年可唔可以有街波pro club mode…

原來中kai仔已經好好

本身想上黎吸下負評，但係見到你又地牙朗又包皮我都係收皮先

好到傻

下週WL會派乜

Kai仔個stat高到食咩chem都要扣pass/shoot 點攪

Engine啦

美c食咩chem好
好似爆曬

2包24全金2包30全金
最高85法卡奧

好撚後悔揀咗奇行種冇揀到bc華
dklm射波數值假撚到，3下綠燈冇球中龍

即刻換走aoura, 都未打過WL就退役

好彩執返m幾

奇行種應該唔差呀? 隻89跟左我好耐

用緊hawk 幾好

好想用呢隊打WL 不過呢個weekend飛台灣

打咩位

我牙朗、包皮，pele，kai仔

上面咁 4231 lcam 拿卡 華拿 大力神

又話11win會中好野

扭下爆下冇問題，單刀都係橫傳穩陣啲

耐無上水，借問聲邊位奇行種

丁力

91 mk 轉bcwa 好唔好

丁力算唔算全驚放狗速度Top 3

五星腳無可取締，BCWA 用過，射波真係普通，3腳又要就位

直頭正
bwa帶波好撚好用
你要MK五星腳射波就另計

射波好好wor 就位就真既 好易俾人針死

睇自己Division 幾，我D3 廢料，試過玩朋友account 對啲D1-2 勁人，用沙拿呢類3腳人真係好難玩，啲高手封腳勁到仆街，除非你傳到單刀，如果唔係都幾難順腳起到腳

first time shoot meta 五星腳係有用嘅
都係個句睇打法囉
鐘意扭波推進一定係Bwa

89包皮 普金尼馬 94bwa
3隻揀兩隻打邊 點揀好

Bwa完勝啦 扭波同比波冇得比

砌緊朗癲但隻bwa幾好用

屌我想要啊

仲要兩包核彈包一張walk out都冇

整完隻fb mahrez 好想要埋fb vardy

用得耐就知3星腳味道

仲要兩隻都已經有
隻duplicated oblak都唔知攞嚟做乜好

賣gomez換bwa 係咪downgrade

雖然game尾想問一個低b問題aggression 到底有咩用，aoura 93, kai仔56

55波爭贏

算好?

咁就慘啦，打cm得56會唔會好易失波

仲有三十萬到
左翼同gomez可以賣
想同位換2隻 ingame 442打左右翼

有冇咩好換(gomez 換bwa可以套250k)但係值唔值？
另外美c+油雞2箭頭會唔會唔夠撞？

Kai子打正前多啦

試下佢正前，擺pele打Cm 咁貴整左pele無理由唔用

The aggression level of a player measures the frequency and the aggression of jostling, tackling and slide tackling. It is the attribute which determines the player’s power of will or commitment to a match.
A typical aggression-based action is when you go “shoulder-to-shoulder” against someone, with high aggression our player has the initiative to push the opponent strongly (as far as his strength allows him to) and this determines the winner of the challenge. Another important moment for aggression is when you jump in order to dispute a header. If you play football you know exactly what this is, you jump placing your body against the opponent (if you’re a defender), if you manage to hit the ball with your head, great, if you don’t at least you’ll have to displace the other guy so he can’t perform the header correctly. In this case, aggression needs to work alongside jumping and strength. Players with high aggression offer some risk while inside the area because they can cause a lot of penalties without you pressing a single button, and that could possibly end with you smashing a controller, so be careful when you choose centre backs like this.

TOTS屁馬可唔可以再in pack
成700萬點買落手
本身玩無翼依家搞到有一隻唔齊chem個心好唔舒服

PEPE + 賓周馬

中牙朗果d都無你咁串

韋拉古列交換位 laca 10chem

垃圾黎 qs得

終於有藍色

Tots 中alisson
紅卡又中

gold upgrade

kai仔好好用

屌你今日先中完美斯

可以一次過換走fb 伊巴同89包皮

鍾情英超唔用legend .. 有40萬仲可以點upgrade ? 得世三拿卡係硬吹

TOTS VVD食shadow 定anchor好

拎晒啲untrade垃圾黎做唔使補錢
當中左好野黎安慰自己

好難用的
巴打加油

冇所謂啦
之後都輕鬆玩

shadow, 正評

點解要用anchor

係喎，睇錯左，anchor淨係加多4點aggression,但pace加少好多

整左朗玩緊3R
唔識用
喪輸

上個WL對左幾場朗都唔係特別勁
其他tots咁勁
真朗都係玩情意結多

係
求其搵隻quag/cavani都有佢8/9成

我連情意結都冇
係為連FB Sandro/Militao
幾百萬黎講好廢

Tots Havertz定94屁馬？

賣埋啲tradable肥料抽pack
俾張值錢少少嘅得唔得

前者

雙5星 無限小白 + 頭
有身位有射術都廢？
自己吸粒波埋黎鳩射都入

Any friendly?

巴打幫幫手

你要當佢係bug 一有少少空位就low driven 或者綠燈 你當佢係普通人就gg

有

好撚啱
要反想理咁射就有

妹仔肚食慣屎
用左bale rivaldo 好耐

賣左90古
換左真愛tots賓爺+uel干sir返黎終老

tots 利雲
tots reus
tots havertz

中前場3揀2 點揀好

reus havertz

我正正就係貴人當廢金咁用既玩家
所以隊野前場點up都咩冇太大分別

完全唔識用kai仔 食咩cam會發揮得好啲

呢個係咩sbc?

80+ upgrade

14WIN得2隻89棄得GAME

終於中番隻

恭喜哂
砌左幾多次？
我岩先用手上40萬抽包結果回番35萬又可以抽埋啲50k pack佢沖完涼再抽

Thanks 巴打

大約十包80+

我仲有1.8m

一陣祭埋nedved 拎個jumbo rare player

試下hawk

隻pepe射波冇燈都啪啪聲
不過要就腳玩

打算入佢黎打正前 睇數值真係一流

我玩哂d cash lu
最後6包50k pack全部83 84

祭左

出84舒服佐

80+ 抵做過 82+ ?

用高路巴尼

要換意甲龍先full chem到

想要呢隻多過丁力

LAM RAM位
Prime Cruyff 定94 Neymar?

我想要丁力
屌你紅卡夠膽死出兩次bwa同兩隻龍

其實82抵d
80+一半機會出80 81
82+就一半機會82

艾利臣同奧比歷應該金2起嘅player pick都會出現

我
Alisson+ 3 row
Oblak+Robertson+ 2 row
痴撚線公司

有robertson都叫好
我first pick bwa alisson諗住alisson一定會再出就唔揀
屌你第二次bwa oblak

無聊開驚撚吓隻小白，狂出小白move好正
玩左兩場dr 3g1a

好開心求一個正評

我做左fb Sandro
Robertson都係得個擺字

有冇巴打放coins?

stay back嘅話telles應該都會比啫哩仔好少少
利申 用緊telles

不過講真
就算俾我中牙朗包皮
打多兩日都係成隊得個擺字

今年奴到老婆成日比說話我聽，下集就算買應該都係主力用app炒下卡算

有冇friendly?

ON9 MM 韓職果個球會不高於4......

SSE League直頭炒到銅卡5000張
執左張200放左5000就算
個價落啲先做

係咁開bronze pack刷緊卡

推

sbc做Blanc定Desailly好

可以上就96尼馬/moment告魯夫

你果兩隻比就94屁

謝巴打
得2m budget☹️

Blanc

tots哥利亞列拿打cam勁到痴線

土超亨利有冇食評?

唔好做cb 而家求其買tots都勁過呢兩張

話說pes 2019 7月ps plus免費
見到笑咗出聲

有張duplicated 95 oblak唔想浪費
諗住反正夠卡 是但整隻代替fs joe gomez

做Blanc
數唔到幾多隻tots勁過佢

我有500k可放 $3/10k

我祭左 用VVD+米列圖 公廁

想upgrade簡迪 而又可以用土超亨利 唔用佢都得 有冇icon中場推介? 定係upgrade Sane? 唔該曬

米列圖係幾勁
但感覺唔係速度上勁左
係防守實力勁左

普金牙朗完全唔夠用
加500k換到邊隻好啲
有icon任連

Havertz

價錢爭一倍啵

以為普金牙朗仲係1m

其實馬昆奴斯都唔錯
白蘭斯落完腳 回身果野唔夠快 好易輸第2時間

想試5212 有冇人玩friendly

有無巴打教路買CF>CAM
已經用手機app買
買極都買唔到

棄驚前掙扎

ok, fifa20見

哥利亞列拿都祭

入唔到隊 同埋已經棄左兩個星期無開 見有機會中朗 花 包 搏一搏

Budget?

我想問swap deal flashback 入波mission 我入完波跟住走場計唔計？

500k...TOTS費南甸奴好唔好過普金Kante?

唔計

巴打，琴晚我又俾佢頂左兩句

呢個星期係咪冇WL....?

仲有

係咪冇哂野吸引大家參加？

94 vvd 定係馬昆定係米列圖好

我都想知

五大league+community tots

即係咩?

我老婆同我講可唔可以一個禮拜打少晚陪下佢
我話當然無問題(tots都完左)

計喎
試過一球

用web app

有邊隻字睇唔明？

你講既係 對面走定自己走先？
佢似係講自己走

想問問有沒有玩5212 或者5221 的巴打？ 我試左幾場但兩隻閘好似唔大肯去咁

兩閘上前要喺中場猜一陣波，佢地先會衝上去，唔好太急

係咪校左stay back?
我對上個wl玩5212
兩邊閘分別係tots telles/militao
冇校任何野
成日會自己走上黎幫手攻

冇記錯你好似有小朋友？有埋小朋友仲奴到ut更加唔簡單，我表哥平時偷到時間踢幾場career已經好感恩

自己走, 試過一球計左

要等
中間磨一陣又叫下人上去咁先會郁
打1 2就只會去中間, 唔多去邊

要較上前，同埋要睇隻閘既work rate

有1m2可以放

98 朗同toty tots 既分別大唔大
臨完game 想試下

反擊個陣硬係有隻中堅衝到最前 係咪鬼黎
可以點搞

Mahrez有無食評？

打開無翼 想換生日包所以要換隻右翼

整完隻古烈治，攻緊果時佢d 走位on9 9咁，痴埋CB係後面食花生；0）
大佬攻撚緊，上前啦，打緊CM架

除咗反擊衝嗰段，平時都唔好預咗會爆過人，要慢慢好柔咁扭
食Sniper 射波好滿意，同埋走位都唔錯(雖然M/M)
傳波好咗好多，助攻都唔少，用落助攻+入波 > 場數

但60幾萬個人覺得佢值50萬左右，如果有untrade 卡可以一戰

係呀等佢訓左先奴WL成日凌晨打

點會計， 不嬲唔計

喺中場猜波 唔好比波佢
佢會自己返落去

我都係
肯定冇撳L1+x
傳上去落到佢腳9成失波
搞到成日要等佢回返後先敢繼續攻

我要回番後 對面可能以為我9搓

Thx 巴打

計啊，無話要贏波，有入就走得

但係都冇話要贏波嘅話點解唔打埋佢賺下dr point

87 crespo 用唔用得過？

今期reward仲係tots？

下， 正常係要對面走場先計

尋日流出消息係，逼你打多個星期

我較balance 但會手動開attack full back

5大聯賽撈埋一齊
打到金2俾你8張龍門揀2張囉

110萬 有咩CB 介紹 拍 Blanc

Vvd

試過計... 應該係因為佢只係要求你入波, 勝負唔關事

戇鳩GAME 無人想打
無人玩跟本佢自己做成, d scripting 戇鳩到

自從棄左之後 日日都多左好多時間做自己野

諗返起之前wl次次都晒8個鐘係到打30場

唔係為左reward
啱啱買左tots 包皮 順便試玩下
唔係太中意打dr

blanc 同 迪西里一定迪西里, 兩隻打咗幾個月, 輸親戇鳩波reply 都係見到條撚屌,上星期中馬昆頂咗白蘭氏個位, 到reply見迪西, 不過都少過白蘭氏好多

尋晚做咗馬隊今週試, 宜家比唔到建議, 但之前WL 對好多次都唔覺超勁

如果8-9咭做不如諗做前場其他, 用超過一半錢就唔好做啦, TOTS 馬昆都已經好過晒佢兩個,有錢都係TOTS VVD -> 米烈圖-> TOTY 皇馬-> COSTA

Work問題

我棄左發現冇咩自己野做煲劇煲到好手痕又無其他驚好玩
死死氣又開翻出黎打

Work rate

我都係，炒埋ultimate tots sbc 果轉先夠錢砌好隊波，依家左98 朗右97包，好想試下陣先打WL

EA要你嬴 禁區外頂個header 笠鬼死個龍門

好辛酸，i know that feel

你咩setting先

有無人用過tots賓周馬打st
本身用緊quaxxxxxxx

大簡純防守係咪最too

Top

No

公認最top maldini
利申無用過

馬之後？

Rio

但係有tots
Vvd, milito等有力一戰

根本wl 就係for 得閒嘅人玩
你原本無咩時間打機 仲要浪費時間奴 不如直接課金

太貴

但多數人要個陣勁都係為咗wl贏人

無限輪迴

有冇人今個禮拜仲會打
利申未報

老閪都打

每個人都為左唔同原因而打
有人為rewards
有人為挑戰自己
有人純粹鍾意打
而你又係為左咩野？

不了, 尋日派彩又中alisson, 今年中左3次啦, 逼住用佢做埋細哨, 撚左兩場就唔想打了, 今week一定唔報, 想棄

打，本來諗住hea打，不過又話有tots，咁未奴多一星期

召換神龍都要7粒龍珠，可能中夠7次會有隻好勁

Brandt打邊個位最好？

打 輕鬆打 打得曬就打

milito定雷c好d

已有古韋油雞大細哨呢堆icon,真心無動力再奴, 岩岩報埋course讀, 更加無時間, 下集可能ut都唔會開

militao

個個禮拜開埋啲垃圾真係冇乜心機打

應該唔會係公認top 1啦， 起馬我唔覺

睇pro 比賽都係Rio， 無人用moment 馬隊

Tots Vvd宜家應該第一 三甲應該vvd 拉膠 華拉提

maldini我仲有85-88未做，有1m，唸緊入米列圖，vvd 定做埋佢

有無人放coins 少少地200k 就夠 $3=10k
想今個wl試下隻油雞
隻油雞砌隻兩格84先黎無哂錢同卡

做埋去囉，反正你米 v都唔足chem，可能d包中c朗呢
入場都5後？

有冇人整左小白 有冇食評

好用，唔使食chem 放89 88位都好連

之後仲會唔會有sbc有得祭？ 啲icon sbc一係太貴一係冇興趣

做祭品真係一流

好似話下星期出粉紅卡

呢句真 倉底大把84 85卡 1蚊都唔洗就整到隻94

打SB睇得出佢D PASSING 係特別勁
唔敢想像佢打ONLINE對住人地古韋中出100連發

講真我真係唔知手控嚟講Passing 啲數值有咩用

好大分別下

中出人 定俾古韋中番轉頭

VISION就最明顯, 有D位低VISION傳唔到, 但係個人認為肉眼係分辨唔到99同80VISION

search BLACKED on pornhub

有d女角幾正

想各位sbc 達人？ 我有大約15隻88以上的untrade 肥 如果賣九晒d值錢嘢有大約150萬coin 想問問夠唔夠做古 謝謝

boras 同tekkz 係用middle vds
係因為pace 好過prime?

就算要買人都係幾萬內 我諗唔到點解唔做
Btw我無諗住祭 純粹收藏用

4321 gullit cm, 進攻set 入禁區

做呢d icon sbc, 高rate硬吹好緊要, 另外一定星期4派彩掃定一堆84up totw卡, 尋日派彩用兩皮幾掃左,6,7張oscar, 3皮幾掃左10張veleri,派完彩過後已經升到顛, 佢d sbc用呢兩張黑卡無限loop, 做完張細哨計返數係用左幾十萬買黑卡加硬吹就夠

我都想用下先 倉底既費托同普杜可以攞黎輕鬆玩下

由最難嘅陣開始做返轉頭，
88陣通常4-5隻88-91搭83-86就做到
另一個88陣都係
咁就燒咗你8-10隻肥料
淨返87，86，85陣 都係三兩隻88-91 谷大 rating
應該賣哂都唔夠做

cb rio定雷c勁d？
應唔應該賣cron upgrade 雷c to RIO？？

點解你隻丹比利rw黎既？

佢d passing真係唔錯,幾到位,玩左兩場有3個助攻. 不過缺點都幾明顯,基本玩半場已經要換人

之前紅卡派錯RW

好似會補多張LW比中個d人

就咁估計會差1m左右

cm 唔知你打433定係41212
既然你覺得佢唔進攻
咪set埋壓上前場
不過你預咁樣set就好考自己防守功力
我相信無一樣中場夠古烈治全能

唔應該
雷斯已經好好用
尤其牙朗今集最強st
放佢升rio又多隻untrade係度擺
制唔過

咁唔搞古 謝謝大家

做韋?

到底下星期WL係抽咩

我做左韋 可能做油鷄 除左Rio 之外全硬吹

撚狗式tots大兜亂

Source?

係喎尋晚先打完

Code leak

發現你都算好運喎
又米列圖又雲迪克

入場4231或4222，拉膠防中
贏到2球會轉返532，有alison可以full chem

希望隻tots包有年包8成

7g1w

屌你老母ea

個幾鐘就7g quit咗幾多場

星期五打通常都收皮

果種唔洗追rank既感覺好爽

星期日先開始最舒服 不過星期六晚已經幾好

Ok 㗎 雖然全部tots 紅卡都係後衞同龍 但我已經好知足㗎喇

諗緊今晚打唔打、平時追rank就一定唔打，但係手痕

不如rio換maldini
full chem埋隻quxxxxxx

有冇巴打用緊middle vds, 吹到好勁但係睇數明明92 ddg仲勁。

唔係吹，係真勁

係咪唔理數據，max price snipe 到照用無死唔aim TOTY ddg 轉aim middle vds 儲多幾萬就掂

我用呢隊輕鬆打

入埋d尻波嬲撚到傻

唔洗咁急打喎
你求既係勝場 唔係輸哂30場

龍門既野 你有期望就輸了

呢d情況通常都係因為套心急，
一般輸2場我就關機等陣再打
之後會好好多

打緊，第一場就豬咗

打咗4場 gameplay出奇地幾順啵

終極棄game. 有3.6m可放

VDS middle之前用荷蘭隊玩左1千場左右

宜家用alisson用左400場左右

夠膽講 唔駛特別snipe 用落差唔多

vds角球易接實d 但人地射波移岩龍輸手邊機會大d

新patch vds 勁左好多喎
你用應該好耐之前？ Allison 完全唔係果皮

95 alisson 無事？我之前張紅卡頭10場WL 0 save ....

都係升到無野好升搵野買下，只求唔好差過普金ddg

唔知你講幾時新patch
tots出果陣轉

Kai仔真係好撚勁

除咗第一場鉛球之外之後兩場都順

未用過唔知
如果出事換返做高列巴尼+當拿龍馬

龍門風水野黎
勁起上黎kepa leno呢d84普金都可以一場十幾save

同埋而家玩first time撞射
隻隻龍都差唔多啦

lui隻普金neto都勁到toty咁

咁就尷尬，我有95alisson

佢地d elite高手識控龍

有有3隻alisson

tradable, untrade同紅卡？

guarantee pack, tots 3 players pack, 紅卡

下星期四開多兩隻

一個星期開3隻真係好on9

鋤dee咁

出4條Alisson

大家用kai打翼定打CAM?

翼
CAM

cls, 老是常出現

屌你 4條A

你今日贏嘅機會係零啊！

儲夠7隻，召換神龍

踢4222 ST

其實張卡前場全部位都踢得

尋日抽中高列 要夾chem

龍馬掂唔掂

其實用落唔差

意甲龍一定係ccc 沒有其他

有無人斷線？？

pccw無事

app login唔到

屌你想做sbc都唔得

所以到底今個WL既紅卡係抽咩？
5個major league?

好似係5個major league加community

有冇人睇過

gorilla都係c朗加美斯
但個反應似普通人中walkout

紅卡係所有tots 跟返金2開始保底有1張major league

因為佢係幫人開

普金尼馬 prime油雞 tots美斯
Lam cam ram
點排好？

我用黎打4231單前
暫時都ok

油雞 尼馬 美斯

Me2, 試過放CAM, 感覺都係ST好d

CAM屈頭WO

打4231，依家係
Kai
Sancho 明奴 馬列斯
如果係明奴同kai對調？

要啦

tots賓爺好爽
鳩扭鳩射都有

試下咁打先
隻油雞啱啱整好

以前打開433
尼馬包皮兩翼 古+普巴中場
唔知慣唔慣4231

仲有28萬係身
抽唔抽包好

應該係
明奴
Kai 馬列 Sanchi 左右可以換 斬遠柱屈頭

82 eder幾日就升一倍
後悔有堆35k走左依家45k

問巴打意見：

tots benzema
94 neymar tots aouar 93 eusebio

1. tots benzema 轉 tots mbappe
2. 94 neymar 轉 96 neymar

財力所限上唔到tots neymar

1

咁多人仲想做icon sbc，ea又講到明唔出totw, 真係焗升

包皮baby

我都想換生日包 但自己無唒右翼

一定係1

岩岩遇到個西人入左波用兩下圓圈唔慶祝
但請我睇full replay

啱啱砌完油雞
一路砌睇住futbin個價由2.1m 升到2.3m
夠錢都變唔夠
D黑卡貴到傻

應該就快有黑卡sbc

根據ea咁鐘意撚人的性格

抽啦，一堆83等緊你

會有藍光嘅
不過係row嗰堆垃圾

tots包好鬼好用
又快又有身位cls

Thank you for your information

星期五晚個server真係例閪
屌你老母鉛撚到仆街

暫時打咗16場，除咗第一場極鉛之外打後都算正常

咁快手16場

屌你尻推tackle 唔到

例牌星期五衝晒佢

我中意佢多過98朗

打DR都遇到啲領先一粒就後場猜波唔攻嘅人
有冇攪錯

今日好撚多閪人好鐘意full celebration+replay
不過大部被我反cup哂我時間

開左包24 rare player pack
83 x3

17g3w勁過tekkz

而家真係on9 尻衝尻撞就贏

係因為 高大撞得既球員變得又快又扭得

Torres

我用晒全部咭做油鷄 埋單用左60幾萬 原本30萬可以但我好on 9 手快快買左icon 去祭 唔記祭moment blanc

84 rating 好抵做

屌啲weekly obj係咪on9

守門員果個

ea心諗：你班仆街都係刷姐

有無人堅打

咁玩法反而想試下真打

入左球新meta r2 斜傳k角位 volley first time無燈 直飛死角 覺得係史上最on9既入球方式 即時果斷棄驚

咪撚晒時間啦

Alisson oblak

Cls費托5萬幾做到

我祭左隻mid icon都仲要補成80萬先夠錢

Strong link 加埋iniesta

祭品品

屌你老母supakiet7

全隊買返黎贏3場果個任叫Galacticos 是咪暗串皇馬

無曬tots，做weekly obj攞d pack黎把撚

黎緊星期3出futties 唔知會唔會轉玩法

留pack是常識吧

今期WL 似抽totw

firm咗係

真？
咁我棄了

又話 TOTS 5大聯賽..

睇錯，係tots

紅卡係全部tots入晒 金2以上每個pick保底1隻major league

tots pack就必定係5大+community

上星期一場俾人屈左幾球，心諗玩緊乜鳩

身為費托fans，個sbc咁平有啲唔開心

中完flashback伏仲未識死

EA又撚狗平到咁

隻Torres好似幾抵玩

5萬幾95
抵啦

做乜春

有無人可以解釋下咩係futties
記得舊年有啲咁嘅嘢， 但唔太清楚

五皮野有95 祭都抵

當你哋朋友講完on9野大聲笑 你完全笑唔出果陣

冇馬體人
又完全買唔到

選d最佳球員出黎
佢會派幾隻特別卡比你
之後祭=投票
贏果隻會出sbc

好似係咁

負皮俾包皮

到底係幾奴先會繼續刷objective

記得上年個個都用begovic martial bakayoko所以有futties
今年我諗唔到有邊個可以投

Alonso 俾人10k秒

求神拜佛出干蛇，同藍Ben爺團聚

淨係諗到普巴

但問題係佢真係比張普巴你會唔會為咗投票而祭

Pedro都有炒起嘅一日

Dr用 簡直一流
夥拍小白 偉拿

上年張sandro冇人投個個投唒J.Lukaku

拎嚟自用

咩玩法 呢個野

想問 今個WL 係咪唔會再送Tots啲球員

好似今集個future star投票咁，會派五張卡比你投票，祭就等於投票，逐個位投，一般會揀啲多人用嘅平價公廁卡

打唔打下Frdly
試下隻小白同托利斯

衝緊wl，仲有9場

隻費托好勁

好撚過癮

放棄咗wl？

獲加 干sir 菲立比安達臣
依啲都多人用

菲立比

家下打下先
想放鬆搵下手感先打

隻95唔知食咩chem好.....?

Marksman定都係Hawk?

見到 lighk 都想屌佢老母啦
白撚痴

好多鬼仔扮

隻廢托睇stats好勁 就算廢拎去祭得抵

torres咩chem好？marksman ？architect？

琴晚打頭5場 有4場對面唔使半場rage quit
仲有隊叫葵興united

咩psn 撞到會醒水OG走場

我食hunter加爆acceleration 不過打幾場Dr都係靠個頭入波

阿根廷救世主

個銀河艦隊任點做？

成隊全tradable

入場換球員 贏左唔計？ 打左2場 贏左都唔計

要全隊n手球員
要係買番黎既

換出黎嘅都要係吹好似first owner都唔得

係 我11隻都係轉會到買番黎
後備就第一手 入場換球員 贏左佢都唔計

Engine 加balance 可能好d

我都食engine
但好似都係唔夠quag勁

禁即係全場都唔可以用一手球員
有冇禁難明

要全部transfer market 購入

其實79氣打唔到全場 有d鷄肋。

ST黎講古華特係咪勁過柏金

dr有冇得刷
我全硬吹 買人冇可能贏到

全隊得1隻吹得，放棄了

一係買11隻金人去搏下人讓

個人覺得93柏金好d

齋吹都唔得，好似係要係買返黎緊二手先得
個sbc有咩得到咁正

打到 stay forward

加marksman?
接近加爆shooting, 又可以加Reaction?
但速冇加過唔掂唔掂...

定係Maestro?
但加shooting但個finishing反而唔加

萬幾蚊做左廢托，抵到爛

食engine加速同balance啦
不過我都係放棄用了 太難用

快啲出國家隊wl

好難連chem

好有米

呢隊而家打wl應該below average啦

得5張二手西卡，差6張

Home win唔知仲有冇人讓

想問下打4231 ST

普金朗定90包皮好d

竟然無robben

之前冇做 promes都幾好用

holland fan？

國家隊冇話特別捧邊隊
不過見今年荷蘭有啲起色就整黎玩下

臨訓開youtube見到費托片
睇完好後悔祭咗FB
訓醒就見到出多隻
真係好巧合

全餐斷線個d食屎啦

六西巴求先gg

代友post, 有4m可放

冇我

如果主打燒味單前
fb伊巴係咪好過tots蘇9？

Of course

入場會換綿龍頂gross，de jong 頂普巴，kimmich頂華西，仲可以點upgrade呢？

頭10場打左8場爆機隊，睇黎9成人都棄左game

有冇諗過因為個個星期派咁多卡，9成人都有古偉

今個星期不停撞D1既朋友，打13場，起碼有一半以上，
今個星期已經衰到12g5w都仲係對D1，EA你對我真是好

古維而家見到無咩野，成隊爆曬機個堆而家出曬黎

咁就真係慘d，我遇到既係古偉+普通tots，未去到深藍白隊

呢加抽包係咪沒tots

我用咗9500 buy now Morata
其他都現成有
超抵

我淨係用左6200
之前做upgrade中唔到tots儲落左一堆肥料

呢隻廢托真係好抵做，同的tots比都唔失禮

但睇返fb既普遍評價應該唔會特別勁 除非淨係靠jumping heading玩meta踢法

正常陣唔會有擺得落torres兼full chem 啦，做嚟都係諗住做sub。

icon幫到你

呢星期既wl包究竟是係抽乜 官方都無明確咁講

17win一定係五大聯賽tots
14勝以下就唔知 無消息 可能同17win個堆一樣

係五大聯+MC
所以都會有onanananana

紅卡係包晒所有tots 17w同之前一樣只係保底每pick有1個major leagues

Tots龍門放題

1蚊都唔使
早幾日隻tots alission duplicate好彩有留低，一隻搞掂兩個要求
隻廢托真係黎得及時，用黎夾小白開心陣打wl

玩到尾聲正正常常都有兩隻icon 包住啦

正正常常玩到尾聲都有ST勁過Torres

依家前面爆曬人
又torres又油雞又quagliarella又伊巴又迪馬又馬天利斯
前鋒都組到兩隊

Tots witsel又幾勁 加埋韋拉

好搶得

老實講
慣左每星期奴WL
好似吸左毒咁。又要屌又要打

跟劇本打
打左咁耐都無進步過
銀1-金2遊走

我信技術有得練既
練sm 練防守轉人
劇本一定有 但係你可以阻止劇本出現

不過你阻止唔到red pick開垃圾呢個劇本

呢句岩 屌你老母ea
打左咁耐Red pick得隻公廁Alison

唔係咁易
有時連續幾腳交失波
跟住d覺得實入既波炒哂
對面9射/first time 入波
果下真係唔知點阻止

打左幾場dr
見到好多西甲普金隊

Manual pass 同𨍭方向呢d時間可以幫到下 你manual short pass 佢難少少做你

想整icon連後傋個啲得老母 son sane賣得換邊啲icon可以 利申得3萬coin

1999?

總有大把連登仔e3到
技術分野

ea又撚

我意思係想整兩隻icon連後備 但冇錢 得三隻係可以trade得 攞個啲錢整icon

回歸一開game 大家一齊用普金

又回到最初的始點

費托小禁區綠燈射出界

挑波撚真係好撚on9

fifa fut 有樣野做得最好就係sbc/ market price 反映一切
明買明賣

market price 反映係市場因素

sbc 就見仁見智 好多伏野都set過好貴

利申 fb 費托中伏者之一

對費托超有愛，fb一出即做，正選到而家，其實都成日踢到好波

宜家隻eoae torres睇stat點都唔會係垃圾嘅，係睇玩家係咪冇4/5* skill唔識踢姐，係就無法，現成卡換得到咁嘅數值又95冇投訴啦應該

岩，上星期兩個fd17, 我16，我屌老母屌左一個禮拜。最尾我開kai仔佢地開alisson，俾佢地屌番一個禮拜老母

一開頭膠膠地

但而家玩熟左
Dr贏左幾場有波入，但個頭一係中柱一係飛機

佢個跑姿暗間幾似佢

而家呢種first time冇腦射岩唒d傻閪廢物玩
冇技術可言
話緊你呀傻閪

Gameplay好慢

又係 hkjasonhk 呢條傻鳩
食紅牌和緊即走場

F9幾好玩幾好用有力量有走位有射術有頭
不過7場仙之後應該會打回原形

原來尋晚係對你

94 chem, 失誤係正常

屌 CF>CAM搶左我半個鐘
有冇巴打知點搶 會搶快啲

都係手機app最快

尋晚用電話搶左幾個字得個吉
今朝一搶第二下就得

都係set 大過5000 max price search
搶唔到就加一格search再搶

#metoo

得schar tradeable
有無方法full chem??

如果啲人係你想用嘅，就算啦

想快啲搶到打WL
得番幾個鐘打
聽日唔得閒

我自己用ps4搶卡會禁compare price搶 通常十分鐘內搶到
佢通常會show最update嘅list 會少啲俾人買咗但仲係market show出黎嘅卡

利申：純個人經驗

叫得HKG嗰啲隊打法都幾鳩 上星期e1臨尾嗰場比人入左球就後場猜波 贏完就send message黎屌人 呢度啲廢青係咪咁冇用 打鋪機都燥成咁我見親hkg就猜到你班垃圾燥底錄我片為止

我連CAM>CF都搶到幾個
CF>CAM真係一個都搶唔到
比較價格 會話 冇其他同類物品
之後彈番我出去

要100chem中堅右閘可以換既
vvd同彩色比拿連都夠100chem有多

終於搶左 粒半鐘

我有5張

你落地獄

你係邊隊

4222 古 偉 油雞 aouar otw朗 tots kai，輸4-2
終於明咩叫技術分野

仲搶緊

可以賣son整韋拉既
睇你有幾多肥料
老母幾好用 建議留
連vvd perfect link

7月都黎先明咩叫技術分野 都好撚堅下wo

應該話，以前星期五衝晒都好少對top 100，丹比利巴仲要唔係爆機隊，好快咁輸3球㩒得超準嘅綠燈已經知就算下半場ea幫返我都唔會夠打

丹爺屈機都喊 不過可能會俾人話sm 唔尊重對手

都係基本嗰幾招，冇存在啲咩唔尊重

用skill move 叫唔尊重 專用first time果d落地獄啦

無比拿連

自從tots開始之後好似唔識打機咁
有可能係多人棄驚 淨低既人都勁

玩左幾場5212 又確係幾好玩 尾段轉5221 靠super sub 放狗守埋個尾

唉 中鉛真係好撚慘
贏緊3：1
輸番4：5
HKBN真係屌你老母

人地按start就收左皮

呢個wl連打嘅意欲都無

First time點封 少少空位就死角

1.5m budget，攻中/右翼有咩推介？

琴晚一場內輸3球kick-off first time

傳聞高手已經有sense 移龍 一傳d仆街位準備first time 就識移定

點解我隊波有AC米蘭球員都解唔到費托任

兩種91包
94尼馬
tots 賓爺
加少少 tots kai仔
baby mid 油雞

個sbc 要猁轟是但一隊+馬體會喎

first time通常射遠柱

有冇砂岩？要齊哂5隊人喎

佢講租借個任

對呢d人真心無癮
成場就係咁屈first time/挑波傳中
咁機械式打法呢d人真係打機材料

我屌你老母ea 92分鐘完場我92分鐘斬個波出去仲未足雞 仲要比人入埋

10g2w d波永遠彈落對面隻腳 抖下算

打完check psn重要係支那仔
不過與其怨呢d人不如屌EA
自己又不甘用呢d賤招都預左每星期送幾場比呢d閪人

乜都冇做比佢睇full replay跑全場shu鳩我
仲要睇足3球
好彩天有眼反cup到

好撚on9 人地解團可以踢返比自 自己就踢比人

垃圾架仔入-6波全餐撚

干蛇終於有新卡
而家張89成日唔夠搶

咩新卡

咁樣輸 真係要抖抖...

啱啱有個香港人鳩到OG都全餐

又連輸4場
EA好波

跟10場贏9
跟住連輸4場

14w收工唔玩啦
唔係我比人造就對面比人造

jfybm_hk 乜搞成咁呀

望一望生日細路個價仲咁硬

d gameplay 慢到唔識打，垃圾大陸仔

頭10贏8 之後連輸4場

佢係邊個？ 同佢打緊

費托個任姐係點，唔明

應該係一隊入面馬 利 車 米 鳥 都要有？

中鉛中撚到
韋拉 古烈治成個傻仔
以後都係凌晨打算

打打下斷線on9

原來仲有ac

想問下 有冇一個同油雞好接近既人

送借廢托果個任要點做？全隊都要係車/馬/利/日職果隊？

打咩mode都得？

Middle 油雞

走場西我屌你老母。一次換波衫走，第二次又走

薑蓉

邊個黎

食油雞點開嗰啲
btw ben sir啦

係

薑溶

點解硬係覺得隻Torres好鈍咁
我用佢做sup

太高加balance低

好易仆街
應該食咩chem好

我有場領先2:0 全skip, 俾佢91分鐘追番2:3 佢請我3餐全餐，打定輸數pause 佢三次，點知pause 完kick off 俾我入番球追到3:3

但係加時都係輸12碼

雖然17係呢度唔算得上咩野，不過黎到6月終於打到上17仲有幾場淨，出個post留個紀念

睇嚟今個星期又係冇11勝
又要俾哩度巴打串

derryjai利記logo 連走3場。連續3場都係撞到我係咪好過癮

今個星期真係難打左，應該真係好多人棄game
而家15g7w，好多場大家差不多實力

有無pc巴打幫手玩隻手指好痛

少左人玩但多左好𠹌多衝cam 𠹌

已有 油雞 Ben sir
屌你老母呢個Game play 純靠油雞 ben sir鳩射算
想搵多隻 5腳鳩射

個ser係咪就死
鉛撚咗兩場

孫

比利有冇得諗，雖然4腳但係尻射好勁

屌你老母Ea
靠油雞一Cut finish time先咁易贏
鳩射真係無得搞

唔係不意義角度
係一傳到 45度內就可以即禁射波
呢隻Game根本瘡撚左線

有d貴
120萬內有冇選擇？

ben yeah 鳩射世界第一
各種紅黃白燈死角

我懷疑WL已經大部分係班D1 怪獸隊玩家
普通隊又唔勁嗰班玩WL真係只有被SM

今日打咗頭十幾場應該得5個內上到d1

估唔到16-6都執到個e3返黎，連贏7場

有冇人覺得99朗好鈍

第一次聽

你好彩，我打15場，認得D1打過既都6，7場，仲未計的爆機隊

好似我哩啲半悠閒玩家打WL真係好吃力
好似一隊英乙但打緊歐聯咁

屌你老母
91普巴後追贏我隻toty美斯 唔撚洗踢啦

模組問題
手感唔啱自己玩法無謂勉強
年年用年年都頂唔順賣走

係咁
相反永遠比人放狗

都唔知第幾次lead住兩三球比人反cup啦 岩岩果場仲要lead住5:2比人反5:6 好多場都好扔心口

大家互射碼有冇心得 我成日俾人撲到

中間

用engine啦好嘛

球球都中間?

擺返朗甸打前鋒 伊巴Cam
左右係Ben yedder同油雞雙炮真係爽好多

Kai仔好用定93油雞？

Kai子

都係捉路
1/3機會

打WL 的人少左，衝cam full replay 的仆街多左

琴日對住個full replay撚打到射碼，完全捉唔到路無頭影睇

係幾好用，我成日唔記得佢左腳，以為用緊WF射，之後射到啪啪聲

我用緊both 雙重享受

dizang away win 西隊
wl打佢兩次
第一場贏佢3:0就放低手制等完場
第二場佢領先4:3就猜波猜完場

14g 3w 🤣

宜家連電腦都識fake 9人，所謂有得睇都係睇場心理戰點玩。

上星期wl 30g11w
今個星期淨係買咗kai子
暫時已經16g13w

Kai子係邊個

havertz

其實 EA 今年UT 算做唔錯

其實林鄭 做特首算做唔錯

嘩 今年垃撚圾到世界級都唔錯

曲定直

願聞其詳

當個個全部tots icon我仲停留得幾隻tots 真心唔夠玩

abuse mechanism 我覺得集集都有嫁啦
今集起碼 0課 輕課 都容易賺到錢 可以玩自己想玩既球員
出特別卡又夠多

其實我覺得集集都係咁
都有好有唔好
反而我比較鐘意18個抽卡動畫

今集 個卡面設計 靚好多 上集 個框睇番怪怪地

今集球員選擇係多番 無咁公廁

去到比賽都應該唔係得個11-12個球員選擇

但根本問題係on9 mechanics scripting dynamic difficulties inconsistent shooting sucks server

任你內容幾豐富都係軀殼

卡 呢d都係糖衣毒藥

同你換特首呃自己真係無分別

非洲個sbc 好鬼煩
要勁高chem

正解

Game play
Scripting
兩樣野係死症

同你政府經濟同自由都俾唔到市民
派幾多錢起幾多工程都係假

我任你揀最喜愛11位球員

跟手個場 對面first time無燈入你幾下 or
你自己綠燈中幾球柱 or
一開波食晒鉛 99 aglity 轉身都鈍到仆街
領先又開始搞尻下你

你玩既過程會enjoy 嗎

員工猩猩希望你同上頭反映下

除左著燈 其實中鉛scripting嗰啲集集都有架啦

荷里活巨獻

好撚治癒 成件事咁通順 自動導航咁款

易撚到 無玩2個月
全部勁紅卡 tots
棄了

Alison?

Yes

呢隻龍令人又愛又恨
勁起上嚟乜波都撲走哂

集集有 所以咪集集diu

我只有一個訴求就係加server 贏輸 做唔做 已經算 都咁多集 係個gp 唔好時快時慢 已經萬幸

EA 自己都出晒memo 話下集點改今集d on9野 雖然無正視晒 但即係知衰 (改唔改到又一回事)

難得原來都有人肯收貨袋住先 咪真係一樣米養百樣人

呢個真 而家比EA做到無晒感覺 但求GAMEPLAY 順就夠

真，模組影響好大
之前用慣ben爺轉其他都好唔慣

其實會唔會係網速問題 我以前成日斷 但換左router之後成年都冇lag冇depay 咁濟

用緊98朗食engine ok wor，當然無得同包皮朗癲屁馬比

之前guarantee 抽到隻kimmich，本身諗住今個WL 10場kimmich 10場Arnold 10場da costa，點知用落無咩問題打打下就打晒。除左高波輸da costa 少少之外，佢intercept 真係好勁，人地放邊路成日衝出黎自動截左個波

有冇巴打又係試晒呢幾隻，有咩睇法

網速快唔代表對面慢影響唔到
最好例子支那狗假5格

走場撚

同你差不多

就end game好多打得勁嘅其實已經full晒team
我哩啲低手仲有幾隻用普金
打WL真係負責送場俾人

依家有咩人in pack? Tots in唔in pack?

報黎比人屠

隻95 dollarruma 真係廢到嘔

下下比對面龍有雙位數撲救 係咪我問題

用左10場92ddg 10場95 alisson, 感覺ddg仲勁d tots 龍真係無隻得

Oblak其實ok, 但我冇西甲中堅 我就係抽過隻chiellini 先用下dollar， 但真係激到爆血管

屈完球first time再屈鳩我12碼
我想上e呀你老尾

今個星期個個park the bus + first time....

唔係話drop back 已經無咁勁？我跟boras 轉左用press after procession loss, 55

的first time真係玩壞手
press after procession loss, 55會壓得上，易比人反擊

的確有呢個問題，咁轉咩好？我試過幾次贏緊波轉drop back，問題係泊晒大巴唔逼 （淨係手控果隻逼），對面仲多左機會起腳。我仲搵緊個好d既form

本身抽到高列 諗住ddg換dollar

而家可以慳番

無tots啦
得啲濕尻totw

有咩所謂
班賤人就繼續用
反正ea心諗下年改走番當新野

我抽到高列 換左dollar 好撚勁喎
一場10save
不過牛高馬大都唔識接實粒波

發覺紅卡抽到勁野既打法都特別閪

啱啱空龍前面完全冇人竟然唔射勁細力頂個波搞到畀人清

我啲紅卡攞黎嚇鳩人咋

得閒frdly

放1 mil coins, 10000/$3 可小議
有意 Tg: tesekkurlar

試左Kimmich da Costa Dumfries 各一個wl
Kimmich 最靈活 反而pace有驚喜 唔算成日比人放狗
Da Costa acceleration同sprint speed 爭10點 反而起跑成日輸 但其實都好掂
Dumfries 就覺得最普通 同達哥一樣典型大隻右閘 冇咩特別

加時試過，補射勁細力唔勁ban，空龍俾人清走

Kimmich會唔會比人撞死頂死？
達哥起步真係超級慢

而家我都仲用緊普金ddg

對面D傳中 佢野野打手縋 好鬼驚

無想像中咁差不過今個WL我無咩遇到NBA黨，未必可以作準

Kimmich jumping 都95
頂死就唔會既
但角球守前柱就仆街
達哥似打多隻中堅咁

角球好難講
Blanc Rio Vieira 伊巴 都係守唔到雲迪克
控埋龍 控埋人
總有幾球失誤

雲迪克喺呢隻game設定太屈，平時帶波明明護到嘅波都會搶到仲要畀佢撞到仆街 仲要識吸波，角球更加屈機

本身用普金ddg 之後中tots alisson
宜家為夾koulibaly 用dollar

總結一句 龍門=風水野

vvd之前會輸直線波但今個星期好似無事
就咁禁住r2貼住就撞得甩

手上有trade rio一隻， untrade blanc&otw cancelo
CB另一個位係tots vvd 本身用緊rio

大家覺得應該keep rio定用blanc 賣rio買tots cancelo好?

放coins 3M, please pm

祭晒啲唔用既tots砌晒費托小白 勁到

係咪淨返仲玩wl嘅人係掌握哂first time
以往16場就14w到
依家20都仲未得

Kimmich正架

真心掌握哂 包括自己都玩埋一份

人地玩你唔玩除非人地防守終極廢柴如果唔係...

主要係諗緊
rio同blanc既差距
同otw cancelo上tots cancelo既差距
我諗到頭都爆

總之dollar羅馬就係宇宙最廢

又一個阿記狗full replay 加衝cam
阿仙奴fans真係垃圾黎

呢個我答你唔到，我自己都係用press after procession loss，我較43，其實差不多壓得上
我都係靠打得多，估對手想點打來閘，所以都比唔到好意見你

我仲堅持緊無用呢d招 不過撞到防守好又識屈呢d招就麻煩

唔掌握哂，都有6，7成把握出到，呢個技巧仲簡單過綠燈
連續兩星期開局差，中段連勝，繼續keep住14-17，今個星期仲要難打左，要諗下棄game，好晒精神

Rio 比blanc 好 。 cancelo 未用過tots 之前用otw 其實幾好只係唔知宜家對住d 怪物會點

怕太上可以試用press on heavy touch 我一直用佢比drop back 同press afte possession lost 好

屌 做緊11個都係market人個任 仆街 sub轉un吹人都唔得？

放棄算
我個陣得3隻吹得
個倉吹得嗰啲全部垃圾
應該起碼降300 SR先做到
到時又要嘥時間打返上去 不了

巴打 咩陣

對爆機隊仲要中鉛係咩料

就係煩緊呢樣嘢

今個星期會唔會話打上17w有咩guarantee?

輸空哂first time冇問題
不過玩到挑傳first time/死位射/背龍射就真係鳩咗啲

用西甲陣試試先 3場好快姐

正路17w有major league保底

真心？仲諗住咁做

原來冇

GOLD 3 | You receive two items with three cards each. The cards are based on the TOTS from the Community, Premier League, Bundesliga, LaLiga, Serie A and Ligue 1. You have to pick one card for each item (2).

GOLD 2-1 | You receive two items with four cards each. The cards are based on the TOTS from the Community, Premier League, Bundesliga, LaLiga, Serie A and Ligue 1. You have to pick one card for each item (2).

㩒住人來打就輸，美斯空哂都打飛機，龍都中唔到
比人㩒住來打反而就贏，兩下反擊就搞定
點解我會玩呢隻西game

Community 果d tots

好仆街 辛苦打哂咁多場，上多兩rank都係得呢啲

weekly obj隻loan torres係點做？

each team played
一個陣入面有齊佢踢過嗰啲隊嘅卡
再贏波

收到，唔該巴打

馬體，利，車，AC，同埋隊日職

原來得禁少分別
仲唸住今晚要再奴一陣

即係今星期17w冇保底？

見到對面古韋special 朗真朗tots vvd 齊晒嘅就一黎即刻玩180turn first time

14win就收工算

8g6w
但已經唔想打
場場都都好難打

係呀屌 炒緊5比0 換隻Torres玩下 點知完場唔撚計

利申 冇搞錯到 我上一盤starting 11 完全一樣 係計既 所以一定係sub untrade唔得

唔係利迷，但依個8+9組合令人懷念